休班警涉強姦案 申請撤控獲批

犯法就喺犯法，除非你喺警察。
強姦都可以撤控有冇搞錯

Over my dead body!

拉
正白痴

犯法就係犯法，除非你係香港警察